講下馮檢基

圖片來源：眾新聞

事先聲明，我唔係馮檢基嘅支持者，馮檢基玩到而家左穿右插咁去搵藉口參加選舉，我睇到只係覺得可悲。可悲還可悲，民主派為咗唔好俾佢影響選舉結果當佢冇到，所謂協調機構對佢不聞不問，我對依種做法亦都不能苟同。

馮檢基係咪民主派？按照而家民主派嘅主流意見，大部份人唔會當佢係同路人。但係依位「唔係同路人」，晌幾個月前嘅民主派補選初選，明明係其中一位候選人。由民主派補選候選人，到唔係民主派同路人，中間馮檢基並冇做啲咩特別對唔住民主派嘅事－－啲所謂損害民主派利益嘅行為，例如１６年走去新界西度選搞到李卓仁冇咗個位，都係兩年前嘅事，如果真係大影響到唔當佢係同路人，自然唔應該俾佢參選之前嘅補選初選。

咁馮檢基又點解有得參加果次初選呢？唔係因為馮檢基嘅理念同民主派有幾相近，而只係因為民協將佢個名交咗上去。而家民主黨派選舉協調機構民主動力話唔受馮檢基玩，因為民協並無提交任何提名。喂阿哥，有睇新聞都知馮檢基已經退出民協，人地問你點解唔受馮檢基玩，你走去講民協，係咪九唔搭八？

所謂協調機制，其實都只係一班民主黨派自己晌度圍威喂。外間冇人知道佢地會搞初選，唔知道幾時有得報名，唔知道有咩資格先可以參與，然後佢地自己傾完喇、搞掂喇，就話果位就係民主派嘅代表。

係咪只有加入民主黨派嘅人，先至係民主派？如果有個無民主黨派背景嘅人想要參選，係咪無論佢嘅理念係點、政綱係乜，佢都係同民主派過唔去，視民主大業於不顧呢？

口講民主，行事毫無民主精神，而係好似黑社會咁，只憑一己愛惡做決定，你會相信依班人可以爭取到一個民主嘅社會嗎？

司徒華夠用共產政權模式管治教協

所以呢?

第一句都已經咁打手味濃

你覺得我為邊個做打手?

香港人咪又聽晒司徒華話

你寫㗎？

篇野你寫？

係呀, 多多指教下.

算啦樓主，仲咁care做乜
總有一天回望今日既自己
會嬲自己點解咁上心

我咁care做乜? 我有份住依度架嘛.

但管治呢度既人
根本唔想你係度住

第一日識泛民班人？